香港配套咁完善，樓價想跌都難

如果只係想買樓，根本唔洗係香港買/住，亞洲大把大屋

繼續吹

遲d要訓天橋底

香港樓價只係一個信仰
完全冇基礎

但係信仰真係好恐怖所以我覺得都會升